如果將一堆香港既小朋友強硬訓練，會唔會出到一兩個踢英超？

3，4歲開始日日操 日日練波
周圍去比賽 送去外國操
好似日本咁
遲下會唔會出到一個半個香川，岡其？

功課都做唔切點樣去踢波

你屋企有錢又支持你，你又要有天份，有恆心，仲要遇到好教練，咁未有機會囉

樓主咪話撚左如果強硬訓練 咪成日看透世事咁好煩膠呀

一直覺得唔係冇可能不過英超level應該就難d
你睇下樂仔/林樂勤個d去外國訓練過幾年
佢地嘅能力都已經比香港同齡嘅人高

一定得囉
日本 韓國都有球員做到
香港都一定得

香港以前啲國腳都好勁

真係幾年既真係得樂仔 林樂勤就得幾個月 但係佢地係同齡就真係超曬班

林樂勤去得半年咋
仲要冇工作證冇得踢
如果當初去恆大咁前途實好好多